政府宣佈，唔收所有武漢肺炎病人醫藥費用，包括支那人

仆街

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

醫護手足請罷工
無必要再為呢個政府服務
真係崩壞既社會
唔會有人怪醫護手足

今次真係想你班香港人死

DWHKC (Dead West Hong Kong Communist) 死西港共

罷啦
等林鄭自己醫飽佢

仆街啦，咁同歡迎啲帶菌者嚟有咩分別，遣返佢哋就差唔多

林病你自己死好啦,唔好要香港啲醫護為你做炮灰

你話cancer個d都算
傳染病呀屌
賠命呀家陣
真係100%要罷工

Push

罷工 理撚得佢

痴媽根。。 咁做咪引更多支那人落嚟

罷klm啦！！
家陣政府幫埋你地喇

fc?
source?
全部冇

醫院做ge人自然會明。呢d支那人報左ndos就唔洗俾任何錢。政府唔會公開同你講，只會暗中做。

DKLM! 憑咩唔收錢？51K一個支那人，點解赤字都要幫班支那人埋單

some fucking shit

無腦既會話，大愛。
實際上搵緊人笨，醫護都係命仔

屌佢老尾

咁同引班大劣病人嚟港醫有乜分別
唉 唔好怪人成日反對政府 因為真係無樣做得好

Source?

講真醫護要醫傳染病其實唔人道

貼錢重要賠埋條命

雙非蝗后當年產卵，最後都冇追過數啦，呢條呆壞帳當年都九千萬

咁都唔罷工，讀咁多書係咪弱撚智？

直線叫人落嚟送港豬歸西
醫護記得堅守崗位，好偉大架

屌佢呀 即係叫上面啲人快啲落嚟醫姐

收都無用喇 實走數

唔一齊罷就硬食喇醫護人員

罷
仲要spread開去拉埋人一齊罷

如果佢係suspected case, 而DH/CHP出isolation order (隔離令),無論係咪香港人，入院其間都係唔駛錢，因為佢係強制留院，佢離開醫院係犯法

有冇多d source

一齊罷工

唉屌就算假都好 班支那人都會走數
咁同唔收咪一撚樣

唔係一句fact checked就代表真係fact checked架喎

但講明唔收 仲多支那人去香港醫

對話當係source

Hoball

9成假作故仔
不過冇所謂, 屌尻大陸人
仆街香港政府

仆你個街

痴撚線

屌佢老味

火化班仆街算la
同埋呢件事亦印證到
醫護唔罷工
政府只會得寸進尺

罷工啦 仲唔撚罷？

又引啲肺炎支那人落嚟播毒

其實唔計支那肺炎 本身已經勁多支那人落黎啜資源又走數。

好心唔好打個fc就當fc左 2020啦

不過真假都支持罷工

屌你支那人走數都唔係第一日嘅事
同埋你班友唔好未fc就周圍傳啦
係咪嫌唔夠多大陸人落來？

韓國都有法例
同傳染病有關既醫療費用(本地及非本地)會由韓國政府負責

香港對大陸示好，港人為大陸人埋單，好野

政府去年初實施「雙非零配額」，禁止雙非孕婦預約在公立醫院分娩，但非本地孕婦分娩後欠款情況不減反增！醫管局自○五年以來，透過小額錢債審裁處或區域法院，追收三千二百九十宗非本港居民在公立醫院分娩後欠款個案，涉款接近一億元，當中僅五百五十六宗成功追數，收回一千四百一十萬元公帑。至於上年度走數個案達三百七十九宗，涉及欠款突破一千萬元，創近五年新高。

食物及生局局長高永文昨日以書面回覆立法會議員質詢時透露，本港自二○○五年九月一日實施非本港居民產科分娩套餐式收費，截至去年三月底，醫管局經小額錢債審裁處或區域法院，已提出三千二百九十宗追數申索，涉及九千七百一十萬欠款，當中僅得五百五十六宗成功追數，收回一千四百一十萬元公帑。

至於在二○一二╱一三年度，公立醫院共錄得三百七十九宗非本地孕婦分娩後走數個案，較前一年度的二百五十一宗，增加近五成一；涉及欠款達一千零二十萬元，按年大增七成六，以屯門醫院情況最嚴重，有九十二人走數，涉款二百五十萬元；其次的瑪嘉烈醫院則被拖欠一百九十萬元。

當局解釋，欠款增加主要因為衝急症室分娩的非本地孕婦，其產科套餐收費在前年五月起，由四萬八千元加價至九萬元；欠款的非本地孕婦以臨盤前才到急症室求診的內地孕婦為主。至於醫管局無法追回欠款的原因，部分包括病人未有提供詳細住址、病人表示有財政困難及病人已經離港等。

當局已採取措施追收款項，包括要求入院病人提供包括香港以外的住址及電話等聯絡資料，並在病人出院前後，致電要求病人或其家屬及早清繳欠款。除了緊急個案外，入住公眾病房的非符合資格人士，在入院時要先繳付四萬七千元作為按金。針對部分非本地孕婦出院後會返回內地，當局除透過本港法院採取法律行動外，亦會嘗試通過內地法院追數。

新民主同盟議員范國威指，「雙非零配額」政策加劇內地孕婦鋌而走險衝急症室情況。他促請政府加強在邊境執法拒絕可疑孕婦入境，並加快取締接待內地人的「月子公寓」。

你覺得真係仲要 FC

屌 又要香港人埋單
垃圾政府

雙非生仔走數都唔少
今次呢單更加唔洗諗

過去十年都向大劣人輸出有免費醫療嘅美譽

Diu

走數唔係公布呀嘛ching
政府賣港就大家心知架啦

醫護們罷工啦
香港人唔會怪你地

唔係幫支那人
不過封左關先 支那人免費我都無所謂
可以吸哂佢地入院 唔洗驚佢地四圍走
不過都係封撚左關先講啦屌你老母

仆街!!!!!!

如果係真嘅就大大推吓喇

咁撚型年年cut鳩醫療開支

醫護罷工

醫護唔罷即係同藍絲冇分別

屌

係囉，如果封左關先
有限度幾宗，買佢地怕好過傳染真香港人
比佢地免費都話隻眼開隻眼閉

而家中門大開仲要免費
真係重蹈雙非問題覆轍，無底心淵拖塌香港

求下你哋罷工啦

痴線

屌⋯同歡迎武漢人落嚟有咩分別

唔係喎，當年我因肺炎入院隔離，公院有收我錢㗎。
你唔好喺度亂講喎

呢個真，唔洗fact check
做醫院實知

法定傳染病係免費醫，好似TB咁一樣

罷啦好無
根本無當前線係人

港英餘孽，死而不僵， 貫徹第一收容港政策！！

Factchecked
Plz, Spread!

有冇新聞，有先share，仆街政府

佢100%封關唔再比所有中國人入
來咗嗰啲都算撚數
咁的話我就支持佢

去CC台再開
我想熱門見此po

中共下旨 放啲啲支病人黎香港醫病
呢班高官經濟上 政治上 賣港都算
而家將全香港人條命都賣撚左俾支共

然而仲有班藍絲支持政府

罷工 立即

其實去衛生署望下有無公告咪知
好明顯唔係無得FC，係連登突登唔FC

黃絲就先拉無醫?

北漏洞奶

push

屌你老母！

no source?

罷工啦

無公告喎

佢收咪同唔收一樣，班仆街都唔找數架啦

dklm

說出重點來

屌 有肺炎嘅支那人應該收多10倍錢先啱垃圾政府

FC?
冇fc就拉

呢到講好喇,咪撚周圍傳

冇錢即係冇資源 大不了唔救

唉屌

721 831 101 1111

嘩、快d沖去香港睇病喇

唔收錢醫
我真係恭喜你啦今次

啲港漂大陸閪傳上大陸就可以冚港剷了
呢個政府真係無撚腦，成日撚香港人

醫護夾硬比人塞個光環，一定要翻工醫人。依加係傳染病wo。

721 當晚 危險，都係走先Lu。呢堆人就拎最多資源，又住屋又加裝買將部車來打人。

醫護話要加資源，sorry 無你份，買比強國就有份

真定假都好 唔好再share 一陣引撚晒啲蝗衝去睇 雖然而家都唔少

推

屌你認真咩

天減支那

老實講 點解要醫護醫大陸人 本身公營系統已經壓力爆煲
仲要呢隻肺炎 冇基因圖譜 冇根治方法 醫護都係人 點解要推佢地要死

唔明呢d有乜好fc
呢個時勢煲大佢逼個濕鳩政府出嚟fc好過啦

上網睇唔撚到公佈。fact 乜撚野checked

咁預撚左，擦大陸鞋

你話醫cancer病人都算

番工辛苦仲要比人傳染埋
人地無仔女?
無人生?

搵記者問官員fc下？

FCed 係真!
只要有衛生署isolation order就唔洗比錢
利申: 公立醫院護士

跪求罷工

Source link?

求FC

根本呢隻化武就係用黎殺香港人
只係咁岩真係意外放左出黎

How to fact check ? Where is the evidence?

仲唔罷工！

北面d大城封哂，香港澳門呢d南方大城唔封關加免費醫病，共狗想做d乜其實已經一目了然。。

班垃喪屍平時都唔俾錢走9晒d數嫁啦，醫管局淨係識追香港人俾錢🤬🤬🤬🤬

Fced!!!

全力支持醫護罷工！！

食撚屎啦仆街港共

罷工

正仆街

入公會, 大罷工

呢單野唔係講笑
無更確實證據好難煲大

煲大左，政府班19話無證據，係假
咁大家就集體炒車

利申：公院院長
（呢句野唔難打，唔可以當fc)

聽到免費 班喪屍即湧過黎

Cancer政府都唔會俾標杷藥，要每年自費幾十萬，台灣政府都包到，點解香港政府會唔夠錢包？原來要用來送大禮

DLLM

一陣喺wechat揚開去

睇黎只有罷工可以阻止呢個痴線政府

有dllm 要香港人幫自己同支那人埋單

大陸佬即刻衝落黎睇病

感覺而家玩緊鋤dee
777行頭牌拎住
3隻2
一副葵扇9、10、JQK同花順
加多副4隻A加隻階磚3
炒唔到3家13都算
贏唔到都唔怪佢
但諗極唔明點解反而咁都可以比人炒到12隻.....

DLLMCH

G持全面罷工
點解支那人有病仲再港人買單

我準備好同醫護一齊罷

你哋唔係黑警，有無限ot水
做死左就咩都冇，港共唔會為你流一滴眼淚

仲要趕喺香港嘅支那人走

DKLM，d錢納稅人，問過納稅人批准未？

No news No source
唔係你話fact checked 就 fact checked wor

垃圾政府！！

我唔怪醫護罷工！

叫林奠自己去醫班支那人啦

同意

cls

好陰毒，引哂大陸人落嚟，立即罷工啦

我會一齊罷工

佢真係去到盡，係要搞死香港先收手喎

屌on撚9

我dnlm香港政府！
全民罷工，聲援醫護，立即封關！

係囉有咩證據 鳩打幾句就話face checked

依班咁嘅仆街幾撚時死呀

我願意同醫護同行
一齊罷 齊上齊落

CLS 醫護罷工啦

醫護再唔罷工 真係抵你地中肺炎

十四億人衝落香港睇醫生

今次罷到嘅機會都幾高
平時香港人講錢
錢冇咗都可以再搵
依家講到命仔
屌我搵過份工唔好

DKLM

日本都係呀
每人20000yen 只要有肺炎 咩人都會資助
日本人而家好撚嬲

點解剩係醫護罷工？應該全民三罷呀！！！

如政府沒有回應防疫五大訴求，否則初五全民三罷！

1. 立即關閉中港各關口
2. 呼籲全港市民外出須帶口罩，並確保市民有充足口罩供應
3. 宣佈學校無限期停課
4. 向中國發出旅遊警示
5. 遣送非本地患者回國，減輕本港醫療系統負荷

真嘅港共政府直頭出賣港人，假嘅手足文宣做得好，反正港共同挺共紅媒瘋狂放假新聞抹黑爭取民主嘅香港人，只要有助藍絲與政府割蓆嘅任何手法，就算再卑鄙下流，都大力支持！對家賤，我哋就要更賤，唔係點打贏場仗！

唔撚係下話仆佢個街

貼錢俾佢哋醫都唔出OT俾醫護

屌你老母

我與醫護一起罷

真正攬炒

賣港政府

咩source呀

屌佢老母

與醫護一齊擺工

又攞香港人嘅錢醫支那人

CLS!!!

罷工喇好冇呀

中門大開咁比啲大陸人一車車入黎 而家仲要用納稅人啲錢包佢地睇醫生？

罷工啦屌

［FCed]大陸人嚟香港睇肺炎真係唔收錢

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔理真唔真，推左先

自私既藍絲見到人罷應該都會罷埋一份

有無張memo睇下？請問樓主係點fc架？

屌！

痴9線

挑 就算收呀
走數咪得囉 每年都有好撚多人走數嫁啦
返去中国 追都追唔撚到佢

拉啦 你班弱智兒登仔
一句factchecked就當係fc左
你地係咪弱智？
上面問左咁耐連source都無

已fc到連source到無
成班on9有理無理推左先
咁大個人識唔識咩叫狼來了啊？
6月到而家仲未識傳假資訊係會影響真實資料傳遞？
人會對資訊麻木架
無source既野傳黎有乜價值？

我交既稅呀！屌你老母

封咗關 免費醫就係好事
而家成堆中國人衝梗落嚟

如果係真，

諗嗰條撚樣係咪怕啲病人逃走，度埋晒啲屎橋出嚟？

強國人見唔駛錢一車車咁嚟你仲撚大鑊！

佢老味

屌你變撚左開善堂啊仆街！？

港共唔係戇鳩咁簡單
直頭係想香港人滅族

呢個弱智政府冇得救，為咗佢犧牲自己條命仔真係唔值得。

錢同命都要香港付出
我屌爆你個政府

又慷納稅人之慨 , 𨳒你老母閪

林鄭慷他醫護之慨

Cls

我屌政府老母！次次叫你做既野五撚做、
做唱反調！驚死香港人五撚死

一齊罷工！

齊上齊落 我同醫護一齊罷！

罷工保障自身安全

咁你有source未？依到唔係人人做醫院

FCed?

無人逼你信唔通每單支那人嘅柒事都要影埋佢排版俾你睇？你信唔信關我撚事。

I love Hong Kong

佢地憑乜可以免費？

屌佢老母
搞撚錯
交稅醫武肺

唔罷工自己做死唔好怨

完全同全香港人為敵

錢係醫管局收，關衛生署咩事

歡迎人黎醫添，呢舖真係冚家富貴

咁咪引晒D毒蝗落黎
仲要加重醫護負擔

澳門封咗諗住驅逐

diu

政府問題賴人jm9，我哋知政府喪盡天良先想換啫

仲嫌醫院唔夠少床位供應？
依家擺明係邀請大陸人落黎散播病毒喎

就算收都追唔返
明眼人都知支那人會走數

唔緊要 佢哋都出唔到院 唔好咁嬲
佢地直接火化就得

我藍絲姑姐都話要罷埋一份

醫護罷工啦

全港三罷

唔只醫護！
全港三罷先啱呀

呢個時候講人道

Fc左未？

明啦，樓主係個傳fake news無source既on9仔
利申已fc

救樓主

用納稅人d錢俾支那狗醫on9?

總加速
快加入一齊罷工
地板油去盡佢

又要幫班扑街埋單

屌呀

是但啦罷晒工等班高官自己醫

真心冇乜分別
走數唔走數分別
即咪又係1蚊唔使比

含撚啦屌 唔收佢錢咪唔好醫佢囉
醫護 我撐你

千祈唔好買呢幾款口罩

wtf
罷工呀！！！

Cls...唔講以為睇緊we7
放張text圖連登仔推到傻閪咗
今日幾號 公佈完新聞同其他媒體呢？

痴左線

佢地其實幾號罷工？早少少啦不如

點解要香港納稅人埋單？

fc左未

fced , 本來dom話要收
依家啞左

cls咪仲多人黎？想香港人全部被感染？dllm垃圾政府

整天自己狗吠製造事端，完全無任何新聞來源。

fact checked? source?

我又唔係咁睇

如果免費，啲落左來既就唔會周圍走 而會主動啲去醫院。當然 咁樣會引左仆街來。

唔封住個關就只會反效果

但我唔會收貨囉 打劫我地去救班仆街

想要多啲資料........！！！

一齊唔交稅啦屌
仲養呢個政府

香港強大了

你老母俾支那狗中岀呀

岩岩live鍾醫生話合乎呈報機制而要隔離嘅唔收，即係鼓勵d人落香港醫，香港....gg

頭先記者會條友答咗話係真。免費
DKLM

"唔會公開同你講" vs "衛生署1月25日公布"
你係咪精神分裂?

好似話有豁免
但冇講豁免機制

仲翻工個 d 真係抵撚死

只有罷工一條路，已經無野可制止on9政府

我條女都係公院做架！ 我地出左黎住，前日聽到佢話原來抽生死簽要輪個6個星期隔離房
即係有8個星期都要格離
仲要唔知會唔會中招
個陣個鼻酸到兩行眼淚差啲爆左出黎
佢話救人要緊人地未走數都唔可以當佢走左數
應該當一般病人睇 係個仆街政府無能
但今日睇到錢都唔收啊！
用我地家人性命去保佢地咁即係點啊！
我屌你老母林鄭祖宗18代
祝佢同成個政府高層一齊病死！

頭先衞生署匯報武漢肺炎最新情況記招，大話精醫管局高層鍾健禮證實咗話會括免！

係呀，就係要益支那人，你吹呀？

你俾支那狗中岀到傻撚呀？而無人逼你信呀。你咪撚信囉。睇下最後係真定係假？

你當香港醫療資源無限大？班支那狗落嚟時唔會戴罩 會經過幾多地方 傅到俾幾多人？
仲有要記住班支那賤畜個腦裝屎
佢地落嚟係當睇醫生唔會有隔離依個觀念

自己睇
時間係17：35

見一個燒一個

好似聽唔到，係唔係錯左個時間？

罷撚硬工
用香港人嘅錢黎醫大陸人
只會吸引更多大陸人落黎醫
成個醫療系統一定死撚得 變疫區都似

估計港共政府目的，香港人要死7成人以上，咁就無人反對佢了

咁即係黎哂香港

罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工

比人當condom都仲唔罷工

CLS政府

右上角17點36分

17：36：47

香港獨立

推 罷工啊

唔封關都不突止
非本港人士 豁免醫療費用

Fc啊屌你老母
臭閪五毛 死全家啦

俾你啊撚樣

真

痴撚線 好撚仆街啊 屌佢老母

罷工呀

係 apple都岀左 死仆街政府

對唔住 屌錯人
自屌一百次

屌你老母臭閪
五毛死全家啊
Fc啊塞鳩閪你個豬腦

豬閪

話你你豬閪啊

拿
豬閪
屌你老母

返去做同類啦 7頭

屌你老母串77
返鄉下吔蕉啦

跪低未

人哋reply 就8個鐘前
你單now 就4個鐘前
點玩

唔止醫護 全港大罷工！

仲要拿住條link上晒電咁

真 拿住條link 周圍屌 屈五毛

屌你老母林鄭又推班醫護去死

解散警隊 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

收皮啦 傻閪
人地話有消息
唔閪聽咪似足武漢班支閪囉
十足十
照下鏡啦
呢啲fc咪就係俾你班豬閪睇囉